<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Inne on techfreak blog</title>
    <link>https://techfreak.pl/categories/inne/</link>
    <description>Recent content in Inne on techfreak blog</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>Przemek</copyright>
    <lastBuildDate>Sat, 25 Aug 2018 04:24:35 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://techfreak.pl/categories/inne/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Sekcja zwłok – czyli produkt mówi o projektancie.</title>
      <link>https://techfreak.pl/sekcja-zwlok-czyli-produkt-mowi-o-projektancie/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Aug 2018 04:24:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/sekcja-zwlok-czyli-produkt-mowi-o-projektancie/</guid>
      <description>W tym opisie chciałbym przedstawić swoje przemyślenia na temat procesu produkcji elektroniki na przykładzie moim zdaniem porządnego urządzenia jakim był denat tj czytnik kodów kreskowych marki Motorola Symbol. Obecnie wyczynem nie jest kupić coś z chin za 3$ z darmową wysyłką a często sami z góry już zakładamy że to nie przeżyje długo wpływ na taką postawę ma samo urządzenie (sposób zaprojektowania, użyte elementy, proces produkcji i o ile jest testowanie wyrobu gotowego), opinie o nim w internecie lub opinie o podobnych wyrobach.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>BeCool – Pomysł na upał część 1</title>
      <link>https://techfreak.pl/becool-pomysl-na-upal-czesc-1/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Aug 2018 03:58:37 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/becool-pomysl-na-upal-czesc-1/</guid>
      <description>Nie wiem jak wam ale mi ostatnio temperatura na zewnątrz zaczyna mocno przeszkadzać. A z racji posiadania nowych małych członków rodziny i dużej ilości niebezpiecznych zabawek trzeba było przeprowadzić na sobie ewakuacji – elektronika na strych mechanika do garażu. Strych obecnie u mnie to piekielna sauna 31’C w dzień a o 5:30 rano przyjemne 28’5C :) Na pytanie które zawsze powstaje w portalach dotyczących spraw doczesnych „Co robić ? Jak żyć ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wymiana uszczelki w wiatrówce!</title>
      <link>https://techfreak.pl/wymiana-uszczelki-wiatrowce/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2017 22:37:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/wymiana-uszczelki-wiatrowce/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Tego jeszcze na tf nie było. Zobacz jak naprawiłem wiatrówkę Smith &amp;amp; Wesson M&amp;amp;P 40.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Zapraszam na Drone Race</title>
      <link>https://techfreak.pl/zapraszam-drone-race/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Aug 2017 07:31:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/zapraszam-drone-race/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Zapraszam wszystkich na zawody Drone Race które odbędą się 12-13 sierpnia w Koszałkowie – Wieżycy. Miejsce w którym odbędą się zawody na pewno jest znane z wszystkim amatorom zimowych sportów. Mapa dojazdu i więcej informacji o ośrodku są dostępne na stronie &lt;a href=&#34;http://wiezyca.pl/osrodek-narciarski-koszalkowo-wiezyca/plan-osrodka-narciarskiego/&#34;&gt;ośrodka&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wygraj drony na techfreak!</title>
      <link>https://techfreak.pl/wygraj-drony-techfreak/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Aug 2016 08:59:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/wygraj-drony-techfreak/</guid>
      <description>&lt;p&gt;UWAGA KONKURS! Do wygrania dwa drony!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gdynia Game Festival 2015</title>
      <link>https://techfreak.pl/gdynia-game-festival-2015/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Dec 2015 15:30:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/gdynia-game-festival-2015/</guid>
      <description>&lt;p&gt;W miniony weekend miałem przyjemność prezentować mój projekt &lt;a href=&#34;http://nettemp.pl&#34; target=&#34;_blank&#34;&gt;nettemp&lt;/a&gt; i &lt;a href=&#34;http://techfreak.pl/lisam-ls-180-czyli-qav-180/&#34; target=&#34;_blank&#34;&gt;drona&lt;/a&gt; na Gdynia Game Festval który odbył się w PPTN. Poniżej mała fotorelacja.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gdynia Game Festival już w grudniu</title>
      <link>https://techfreak.pl/gdynia-game-festival-juz-w-grudniu/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Nov 2015 05:58:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/gdynia-game-festival-juz-w-grudniu/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Takiego wydarzenia chyba jeszcze u nasz na pomorzu nie było! W Gdyni w PPNT odbędzie się impreza o nazwie Gdynia Game Festival. GGF to turnieje gier komputerowych (e-sport) i konferencje naukowe w jednym. Ja będe a Ty?&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lego technic 8865 Test car z 1988</title>
      <link>https://techfreak.pl/lego-technic-8865-test-car-z-1988/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Apr 2015 13:44:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/lego-technic-8865-test-car-z-1988/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Moja żona jak była małym dzieckiem dostała Lego Technic 8865 Test car. Przez te wszystkie lata  klocków ubywało jak to z klockami. Pamiętam 7 lat temu młodsza siostra żony juz wtedy nie mogła zbudować całego samochodu z powodu braku części. Kiedyś zabraliśmy te klocki do siebie ale nie można było z nich zbudować modelu z instrukcji. Parę części nawet wystąpiło gościnnie w tym wpisie  &lt;a href=&#34;http://techfreak.pl/weekendowy-projekt-pov-arduino-mini-pro/&#34; target=&#34;_blank&#34;&gt;&lt;a href=&#34;http://techfreak.pl/weekendowy-projekt-pov-arduino-mini-pro/&#34;&gt;http://techfreak.pl/weekendowy-projekt-pov-arduino-mini-pro/&lt;/a&gt;&lt;/a&gt;. Ostatnio zrodził się pomysł aby po prostu dokupić brakujące części i odbudować model. Oczywiście z pomocą przyszło alledrogo gdzie można dokupić prawie wszystkie części, choć nie wszystkie. Bo dosłownie pięć małych klocków zakupiłem z jednego z zagranicznych sklepów. Na allegro większość klocków zakupiłem od ponad 5 sprzedawców. W zasadzie to ponad 200 części trzeba było dokupić. Łączna kwota części to ponad 100zł&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fotorelacja z wystawy klocków Lego</title>
      <link>https://techfreak.pl/fotorelacja-z-wystawy-klockow-lego-w-muzeum-kocham-baltyk/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Apr 2015 15:43:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/fotorelacja-z-wystawy-klockow-lego-w-muzeum-kocham-baltyk/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Mała fotorelacja z wystawy klocków lego w &lt;a href=&#34;http://www.kochambaltyk.com.pl&#34; target=&#34;_blank&#34;&gt;Muzeum Kocham Bałtyk&lt;/a&gt; w Swarzewie. Kolekcja jest naprawdę ogromna i można znaleźć na niej naprawdę stare zestawy kloców. Bez wątpienia jest to spora gratka dla fanów LEGO.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ELEKTROkooperacje w Gdyni</title>
      <link>https://techfreak.pl/elektrokooperacje-w-gdyni/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Feb 2015 07:42:44 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/elektrokooperacje-w-gdyni/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Dwa tygodnie temu w walentynki odbyło się pierwsze spotkanie grupy techfreak’ów, a dokładnie Spotkanie Fre3make Zone pod nazwą „ELEKTROkooperacje”. To grupa stworzona  przez kreatywne osoby, które łączy fascynacja ogólno pojętym tworzeniem z ciekawymi pomysłami na projekty. Następne spotkanie odbędzie się w najbliższą sobotę (28.02.2015) o godzinie 15 w Budynku Biurowo-Laboratoryjnym Pomorskiego ParkuNaukowo-Technologicznego, w Gdyni.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fotorelacja z FreeMake 2014</title>
      <link>https://techfreak.pl/foto-relacja-freemake-2014/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2014 17:42:49 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/foto-relacja-freemake-2014/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Mała fotorelacja z &lt;a href=&#34;http://www.fre3make.pl/&#34; target=&#34;_blank&#34;&gt;FreeMake&lt;/a&gt; który odbył się w Centrum Designu Gdynia przy Pomorskim Parku Naukowo-Technologicznym w Gdyni. Prezentowałem na nim projekt &lt;a href=&#34;http://techfreak.pl/nettemp/&#34; target=&#34;_blank&#34;&gt;nettemp&lt;/a&gt;, nowy &lt;a href=&#34;http://techfreak.pl/modul-nettemp-raspberry-pi/&#34; target=&#34;_blank&#34;&gt;moduł do Raspberry Pi&lt;/a&gt; oraz mój &lt;a href=&#34;http://techfreak.pl/zbudowac-quadcopter-fpv250-naze32-dys-be1806/&#34; target=&#34;_blank&#34;&gt;mini quadcopter&lt;/a&gt;. Pytań i zainteresowanych było wiele a imprezę mogę zaliczyć do udanych, oby takich więcej.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>FRE3MAKE – trójmiejskie forum twórców domowej elektroniki i fabrykacji</title>
      <link>https://techfreak.pl/fre3make-trojmiejskie-forum-tworcow-domowej-elektroniki-fabrykacji/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Sep 2014 11:04:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/fre3make-trojmiejskie-forum-tworcow-domowej-elektroniki-fabrykacji/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;25 października 2014 r. w Nowych Prototypowniach PPNT Gdynia odbędzie się spotkanie integrujące społeczność użytkowników elektroniki, robotyki, fabrykacji i entuzjastów nowych technologii.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Powrót do przeszłości</title>
      <link>https://techfreak.pl/powrot-przeszlosci/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Jun 2014 15:01:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/powrot-przeszlosci/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Chyba wszyscy dziś maja powrót do przeszłości. Zaczęło się jakieś dwa lata temu jak zacząłem z bratem grać w Talisman Magię i Miecz. Jakaś naprawdę stara wersja, drukowane plansze. Niesamowity klimat i powrót do przeszłości. Przypominają mi się czasy kiedy w podstawówce grało się z chłopakami z osiedla w magię a sama gra była czymś naprawdę niesamowitym.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pierwsze urodziny techfreak.pl</title>
      <link>https://techfreak.pl/pierwsze-urodziny-techfreak-pl/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Dec 2013 23:01:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/pierwsze-urodziny-techfreak-pl/</guid>
      <description>&lt;p&gt;No to stało się, &lt;strong&gt;techfreak.pl&lt;/strong&gt; obchodzi pierwsze urodziny. Na początku były tech wpisy zbierane po całym internecie, następnie testy sprzętu, artykuły, projekty i jakoś się zakręciło.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Forum druku 3D i CNC DIY – Gdynia. Parę fotek po</title>
      <link>https://techfreak.pl/forum-druku-3d-cnc-diy-gdynia-pare-fotek-po/</link>
      <pubDate>Sun, 20 Oct 2013 06:57:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/forum-druku-3d-cnc-diy-gdynia-pare-fotek-po/</guid>
      <description>Wczoraj odbyło się forum druku 3D i CNC w Gdyni na którym miałem przyjemność być i zobaczyć na żywo parę konstrukcji. Tym razem nie zabrałem swojej maszyny ale po ilości osób odwiedzających forum nie zapowiada się aby była to ostatnia szansa. Na jednym z pierwszych stołów znajdował się MendelMax 1.5 użytkownika Imrahil (pozdrawiam). Po dokładnym przyjrzeniu się konstrukcji nie pozostaje mi nic innego jak zamienić parę moich plastików na inne „lepsze”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Techfreak rozdaje gadżety!</title>
      <link>https://techfreak.pl/techfreak-rozdaje-gadzety/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Jul 2013 09:34:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/techfreak-rozdaje-gadzety/</guid>
      <description>Hej, dziś mam dla czytających techfreak gadżety które chciałbym wam podarować. Jedynym warunkiem jaki trzeba spełnić to napisać w komentarzach poniżej jakich czytników RSS (mobilnych też) używacie po zamknięciu Google Readera. Najlepsze komentarze będą brane pod uwagę w losowaniu trzech poniższych upominków w niedziele wieczorem (14.07.2013).
Osoba która zostanie wylosowana jako pierwsza otrzyma długopis 4 w 1: Pamieć USB, laser, latarka, długopis.

Dwie kolejne otrzymają po koszulce AIRLIVE. Dostępne rozmiary to L i XL.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>DIY – ruchomy statyw na telefon</title>
      <link>https://techfreak.pl/diy-ruchomy-statyw-na-telefon/</link>
      <pubDate>Sat, 08 Jun 2013 20:23:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/diy-ruchomy-statyw-na-telefon/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Kto wpada czasem na mojego bloga wie że w dziale &lt;a href=&#34;http://techfreak.pl/category/testy/&#34; target=&#34;_blank&#34;&gt;Moje testy&lt;/a&gt; przeprowadzam co jakiś czas testy sprzętu. Po jakimś czasie stwierdziłem że muszę zacząć nagrywać filmy aby do kogoś to trafiało (ludzie wolą oglądać). Potrzebny był statyw na telefon …&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Techfreak poleca strims.pl</title>
      <link>https://techfreak.pl/techfreak-wspiera-strims-pl/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Mar 2013 16:31:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/techfreak-wspiera-strims-pl/</guid>
      <description>&lt;h4 id=&#34;img-classaligncenter-wp-image-2375-srchttptechfreakplwp-contentuploads201303techfreak_strims_642_362_forcejpg-alttechfreak_strims_642_362_force-width385-height217-1&#34;&gt;&lt;a href=&#34;http://techfreak.pl/wp-content/uploads/2013/03/techfreak_strims_642_362_force.jpg&#34;&gt;&lt;img class=&#34;aligncenter wp-image-2375&#34; src=&#34;http://techfreak.pl/wp-content/uploads/2013/03/techfreak_strims_642_362_force.jpg&#34; alt=&#34;techfreak_strims_642_362_force&#34; width=&#34;385&#34; height=&#34;217&#34; /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/h4&gt;
&lt;h4 id=&#34;dziś-zamiast-wpisu-o-ciekawostkach-testach-lub-linuksowaniu-będzie-o-młodym-i-całkiem-fajnym-serwisie-internetowym-a-titlestrimy-z-fajmymi-tematami-hrefhttpstrimspl-target_blank-relnoopenerstrimspla&#34;&gt;Dziś zamiast wpisu o ciekawostkach, testach lub linuksowaniu będzie o młodym i całkiem fajnym serwisie internetowym &lt;a title=&#34;strimy z fajmymi tematami&#34; href=&#34;http://strims.pl&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;strims.pl&lt;/a&gt;.&lt;/h4&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>