<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>pomiar temperatury on techfreak blog</title>
    <link>https://techfreak.pl/tags/pomiar-temperatury/</link>
    <description>Recent content in pomiar temperatury on techfreak blog</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>Przemek</copyright>
    <lastBuildDate>Wed, 03 Jul 2013 13:20:36 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://techfreak.pl/tags/pomiar-temperatury/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>nettemp wersja 7 beta</title>
      <link>https://techfreak.pl/nettemp-wersja-beta/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Jul 2013 13:20:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/nettemp-wersja-beta/</guid>
      <description>Od jakiegoś czasu jest dostępna wersja beta nettemp’a pod adresem https://github.com/sosprz/nettemp/tree/v7 w której zostały poprawione różne rzeczy głównie to:
wysyłanie SMS przy pomocy gammu odczytywanie wszystkich sms i kasowanie wszystkich sms temperatura jest czytana co minutę i wykresy generują się też co minute sekcja Relays zmieniła się na Gpio ze względu na różne możliwości gpio. Rozpocząłem przygotowania do sterowania przekaźnikami przy pomocy wskazanego czujnika temperatury. Czyli włącz/wyłącz przekaźnik jeśli temperatura będzie powyżej lub poniżej.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>nettemp – monitoring temperatury</title>
      <link>https://techfreak.pl/nettemp/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Jan 2013 22:29:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/nettemp/</guid>
      <description>Nettemp monitoring temperatury i nie tylko Chciałbym zaprezentować mój projekt pomiaru temperatury o nazwie nettemp. Zaczęło się od pomiaru temperatury z użyciem jednego czujnika DS18B20 po przez serial port na OpenWRT. Obecnie projekt zakłada pomiar temperatury z wielu czujników poprzez magistrale 1-wire , USB, serial port lub I2C. Aby łatwiej zarządzać czujnikami stworzyłem interfejs www w PHP który używa bazy Sqlite3. Na obecną chwilę nettemp może działać na każdym komputerze że systemem linux, choć najbardziej popularną platformą sprzętową jest Raspberry Pi.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
