<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Network on techfreak blog</title>
    <link>https://techfreak.pl/categories/network/</link>
    <description>Recent content in Network on techfreak blog</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>Przemek</copyright>
    <lastBuildDate>Sat, 12 May 2018 08:43:18 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://techfreak.pl/categories/network/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Jak skonfigurować VPN na MikroTik?</title>
      <link>https://techfreak.pl/jak-skonfigurowac-vpn-na-mikrotik/</link>
      <pubDate>Sat, 12 May 2018 08:43:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/jak-skonfigurowac-vpn-na-mikrotik/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Mały wstęp do systemu RouterOS, który jest tworzony przez firmę MikroTik, łotewskiego producenta sprzętu do zastosowań sieciowych i bezprzewodowych.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sieci WiFi na login i hasło</title>
      <link>https://techfreak.pl/sieci-wifi-login-haslo/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Oct 2017 19:33:44 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/sieci-wifi-login-haslo/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Jak zrobić dostęp do sieci WiFi na podstawie loginu i hasła? To całkiem proste gdy możemy w domu postawić serwer RADIUS. Serwer Radius to obecnie najpopularniejszy protokół uwierzytelniania i autoryzowania użytkowników sieci LAN i WiFi. Teraz gdy w domu masz możliwość uruchomienia Radius’a na routerze, raspberry pi lub serwerze plików NAS np. Synology, to ten sposób jest w zasięgu reki. Oczywiście poniższy przykład to zajawka i każdy musi zastanowić się czy lepiej dołączyć mamę do WiFi przez WPA2-Enterprise czy samo hasło WPA2-PSK. Czy może jeszcze dodatkowo token fizyczny.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Poniższy sposób przedstawia skonfigurowanie routera tplink z obsługą 802.1x, serwera RADIUS na debianie i klientów, którzy wybierają logowanie za pomocą EAP PEAP MS-CHAPv2 podając tylko login i hasło. EAP PEAP jest jedyną metodą gdzie można użyć samego loginu i hasła. Cała komunikacja jest zabezpieczona w tunelu TLS, który jest równolegle zestawiamy przy prośbie o dołączenie do sieci. Dodatkowym atutem jest to, że sposób jest dostępny na wielu systemach i urządzeniach.&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;https://pl.wikipedia.org/wiki/Extensible_Authentication_Protocol&#34;&gt;EAP&lt;/a&gt; – Extensible Authentication Protocol&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;PEAP – Protected EAP&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;https://pl.wikipedia.org/wiki/RADIUS&#34;&gt;RADIUS&lt;/a&gt; – Remote Authentication Dial In User Service&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;https://technet.microsoft.com/en-us/library/cc731462(v=ws.10).aspx&#34;&gt;MS-CHAPv2&lt;/a&gt; – Microsoft Challenge Handshake Authentication Protocol version 2&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;https://pl.wikipedia.org/wiki/IEEE_802.1X&#34;&gt;802.1X&lt;/a&gt; –  Standard IEEE kontroli dostępu do sieci przewodowych i bezprzewodowych&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Test routera tp-link Archer C3200</title>
      <link>https://techfreak.pl/test-routera-tp-link-archer-c3200/</link>
      <pubDate>Mon, 17 Apr 2017 18:50:56 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/test-routera-tp-link-archer-c3200/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Zapraszam na mój drugi test routera WiFi AC od tp-link. Tym razem tp-link Archer AC3200.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>OpenSwan VPN – troubleshooting</title>
      <link>https://techfreak.pl/openswan-vpn-troubleshooting/</link>
      <pubDate>Wed, 20 May 2015 14:48:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/openswan-vpn-troubleshooting/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Dziś kolejny wpis na temat IPsec VPN a dokładnie trochę o konfiguracji OpenSwan który jest trochę bardziej popularny niż LibreSwan (fork) o którym pisałem &lt;a href=&#34;http://techfreak.pl/libreswan-konfiguracja-vpn/&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;ostatnio&lt;/a&gt;. W zasadzie konfiguracja nie będzie się wiele różnić dlatego napisze coś o problemach przy zestawianiu takiego połączenia. Osobiście zestawiałem takie połączenia np. z &lt;a href=&#34;http://techfreak.pl/konfiguracja-tunelu-vpn-site-to-site-na-checkpoint-r65/&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;checkpointem&lt;/a&gt;, &lt;a href=&#34;http://techfreak.pl/konfiguracja-tunelu-vpn-site-to-site-dla-cisco-do-urzadzen-innych-niz-cisco/&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;cisco&lt;/a&gt; czy &lt;a href=&#34;http://techfreak.pl/ipsec-vpn-racoon-site-2-site/&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;racoon&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Libreswan – konfiguracja VPN</title>
      <link>https://techfreak.pl/libreswan-konfiguracja-vpn/</link>
      <pubDate>Thu, 19 Feb 2015 15:00:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/libreswan-konfiguracja-vpn/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Dawno nie pisałem nic o VPN a ogólnie na co dzień robię dużo różnych konfiguracji. Zresztą na TF można znaleźć parę krótkich opisów jak zestawić VPN &lt;a href=&#34;http://techfreak.pl/tag/vpn-2&#34; target=&#34;_blank&#34;&gt;techfreak.pl/tag/vpn-2/&lt;/a&gt;. Tym razem krótki opis jak skonfigurować VPN site 2 site przy pomocy Libreswan. Jest to kolejny fork popularnego pakietu OpenSwan.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wgrywanie firmware przez xmodem</title>
      <link>https://techfreak.pl/wgrywanie-firmware-przez-xmodem/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Nov 2014 23:20:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/wgrywanie-firmware-przez-xmodem/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Hej, tym razem trochę temat sieciowo linuxowy, bo dotyczący wgrywania firmwar’u do przełącznika HP Procurve poprzez kabel serial a w zasadzie do każdego urządzenia które wymaga zgrywania/wgrywania plików poprzez xmodem. Wiadomo że wygdoniej postawić serwer tftpd lub wgrać plik poprzez ssh (file transfer) ale czasem jest tak że z jakiegoś innego powodu lub przy całkowitym braku firmwar’u (primary, secondary) trzeba wgrać potrzebny plik.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ile wyciągnie WiFi ac? Test routera Archer C7</title>
      <link>https://techfreak.pl/wyciagnie-wifi-ac-test-routera-archer-c7/</link>
      <pubDate>Mon, 17 Nov 2014 15:08:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/wyciagnie-wifi-ac-test-routera-archer-c7/</guid>
      <description>&lt;p&gt;No to kolejny test routera z WiFi w standardzie AC za mną. Mowa o Archer C7 od TP-Link, którego miałem okazje użytkować przez jakiś dłuższy czas u siebie w domu. Do tego testu podszedłem tylko pod kątem stabilności i wydajności. Dlatego na ten czas zamieniłem swój dotychczasowy router WR1043ND na Archera C7. Testy w domu to nie przelewki bo jak wystąpią przerwy w dostawie pudelka do smartfona żony to może być problem. Po za tym często pracuje zdalnie lub przesyłam pliki na domowego NASa więc nie mogło być lipy i liczyłem że nie będzie problemu z tym routerem. A pierwszy tydzień normalnego użytkowania był testem kwalifikacyjnym do dalszych działań.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jak zrobić dostęp do Raspberry Pi po Wifi</title>
      <link>https://techfreak.pl/zrobic-dostep-raspberry-pi-wifi/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2014 06:33:48 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/zrobic-dostep-raspberry-pi-wifi/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Przy okazji prezentacji programu &lt;a href=&#34;https://github.com/sosprz/nettemp&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;nettemp&lt;/a&gt; na &lt;a href=&#34;http://techfreak.pl/foto-relacja-freemake-2014/&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;FreeMake w Gdyni&lt;/a&gt; musiałem dać zdalny dostęp do Raspberry Pi po WiFi. Zabranie routera ze sobą było by najlepszym wyjściem. Podłączył bym RPi do routera i każdy miał by dostęp do strony www z nettempem. Pojawił się jeden problem rozwiązywanie nazw. Na zwykłym routerze nie postawie prostego DNS a na wgrywanie OpenWRT do mojego WR1043N nie miałem czasu. Wtedy wpadłem na pomysł że przecież zrobię z RPi access pointa.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>VoCore mikro komputer z WiFi</title>
      <link>https://techfreak.pl/vocore-mikro-komputer-wifi/</link>
      <pubDate>Sat, 31 May 2014 17:21:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/vocore-mikro-komputer-wifi/</guid>
      <description>VoCore to nowy bardzo fajny projekt mikro komputerka z OpenWRT na pokładzie. Mikro z powodu swoich całkowitych wymiarów które wynoszą 25mm x25mm. Na płytce znajdziemy 32MB SDRAM, 8MB SPI Flash i takie interfejsy jak 10/100M Ethernet, USB, UART, I2C, I2S, PCM, JTAG oraz 20 portów GPIOs i WiFi. A to wszystko pod kontrolą RT5350(360MHz MIPS).

Projekt wystartował jakiś czas temu na indiegogo gdzie już zdobył 47k $ zielonych, dzięki którym wejdzie do produkcji.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Proxy po ssh czyli zawsze wychodzę z tego samego IP</title>
      <link>https://techfreak.pl/proxy-po-ssh-czyli-zawsze-wychodze-z-tego-samego-ip/</link>
      <pubDate>Tue, 06 May 2014 18:58:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/proxy-po-ssh-czyli-zawsze-wychodze-z-tego-samego-ip/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Dziś chciałbym pokazać wam ja wykorzystać sytuację w której posiadacie swojego hosta gdzieś w firmie lub w domu i chcecie korzystać właśnie z niego ze względu na IP a nie ma was na miejscu.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gigsowe Wifi czy to już? Test routera TEW-812DRU i karty usb TEW-805UB</title>
      <link>https://techfreak.pl/gigsowe-wifi-czy-to-juz-test-routera-tew-812dru-i-karty-usb-tew-805ub/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Jul 2013 05:40:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/gigsowe-wifi-czy-to-juz-test-routera-tew-812dru-i-karty-usb-tew-805ub/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Wiadomo już dawno że bez WiFi nie można żyć i że dostęp do internetu musi być wszędzie. Jak nie w domu to w pracy i jeszcze najlepiej pomiędzy jak jedziemy samochodem żeby tylko pakietu na internet nie zjadło za dużo. Na szczęście pakiety nie są takie drogie (PLAY 10zł za 1G). Mówiąc o WiFi raczej ludzie myślą o dostępie do internetu a nie o standardach, transferach i ogólnie jak szybkie to całe WiFi jest. W sumie co mają się przejmować, jest zasięg, internet działa jest ok. Mam takiego sąsiada co kupił u operatora 30Mbps, posiada router z AP w standardzie 802.11b, czyli 11 Mbps i własnie zmienia operatora bo nie wyciąga transferów na www speed teście. Nie ma co opowiadać historyjek ale tak właśnie chciałem zacząć test routera TRENDnet TEW-812DRU który działa w standardzie 802.11ac a jego maksymalna przepustowość po radiu może wynieść 1300Mbps. Tak jak ostatnio w przypadku testu &lt;a title=&#34;Sieć LAN z gniazdka&#34; href=&#34;http://techfreak.pl/siec-lan-z-gniazdka-elektrycznego-test-adapterow-trendnet-tpl-405e/&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;adapterów LAN&lt;/a&gt; postaram się sprawdzić prawdziwe realne transfery jakie można wycisnąć z tego sprzętu.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sieć LAN z gniazdka elektrycznego – test adapterów TRENDnet TPL-405E</title>
      <link>https://techfreak.pl/siec-lan-z-gniazdka-elektrycznego-test-adapterow-trendnet-tpl-405e/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Jul 2013 05:36:50 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/siec-lan-z-gniazdka-elektrycznego-test-adapterow-trendnet-tpl-405e/</guid>
      <description>&lt;p&gt;LAN z gniazdka elektrycznego – tak wiedziałem że takie coś istnieje, czytałem o tym, miałem w rękach takie adaptery ale nigdy nie pomyślałem o zakupie tego do domu. Dlaczego ? Sam nie wiem a nie mam sieci przewodowej w domu. Jak czytaliście poprzedni mój test &lt;a title=&#34;Test kamery TRENDnet TV-IP572pi&#34; href=&#34;http://techfreak.pl/test-kamery-trendnet-tv-ip572pi/&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;kamery&lt;/a&gt; to pewnie nie zdajecie sobie sprawy ale do testów ciągnąłem przez całe mieszkanie 10 metrowy paczkord od routera do ogrodu aby coś nagrać. Mam dzieciaki, a córka mi jeszcze biegała po tym kablu i trzeba było pilnować. I nawet wtedy nie pomyślałem o tych adapterach.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;W końcu trafiły do mnie na testy dwie sztuki TPL-405E. Podłączyłem jeden przy ruterze a drugi w kuchni. Diody świecą, jest ping, super. No to testuje.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jak bronić się przed atakiem arpspoof? cześć druga</title>
      <link>https://techfreak.pl/jak-bronic-sie-przed-atakiem-arpspoof-czesc-druga/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Jul 2013 17:43:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/jak-bronic-sie-przed-atakiem-arpspoof-czesc-druga/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Po ostatnim wpisie &lt;a href=&#34;http://techfreak.pl/jak-bronic-sie-przed-atakiem-arpspoof/&#34; target=&#34;_blank&#34;&gt;jak bronic się przed atakiem arpspoof&lt;/a&gt;, pomyślałem że w sumie to powinienem też pokazać jak bronić się przed atakami arpspoof w sieci, tam gdzie są do dyspozycji zarządzalne przełączniki. Do wykorzystania mam stary przełącznik HP ProCurve 2626 ale jest on w pełni zarządzalny i po odpowiedniej konfiguracji spokojnie ochroni mnie przed atakiem arpspoof.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Poniższa konfiguracja jest naprawdę prosta a dodatkowo będzie działać na wyższych modelach przełączników HP np. HP ProCurve 2600, 3500, 5400.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jak bronić się przed atakiem arpspoof?</title>
      <link>https://techfreak.pl/jak-bronic-sie-przed-atakiem-arpspoof/</link>
      <pubDate>Fri, 28 Jun 2013 20:09:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/jak-bronic-sie-przed-atakiem-arpspoof/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Grzebiąc w swoich linuksowych notatkach znalazłem instrukcje jak przy pomocy arpspoof, proxy i serwera www można zrobić komuś żart. Polega on na odwróceniu lub podmienieniu obrazków na wszystkich oglądanych przez ofiarę stronach www na inne np. coś śmiesznego. &lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>OpenWRT na Raspberry Pi</title>
      <link>https://techfreak.pl/openwrt-na-raspberry-pi/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Jun 2013 21:10:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/openwrt-na-raspberry-pi/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Tyle ilu jest użytkowników Raspberry Pi tyle będzie pomysłów na zastosowanie tego maleństwa. Ja pomyślałem że muszę spróbować zainstalować OpenWRT na Raspberry Pi bo wraz ze stabilną wersją Attitude Adjustment, OpenWRT zaczęło je wspierać.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Raspberry Pi OpenVPN Android</title>
      <link>https://techfreak.pl/raspberry-pi-openvpn-android/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Jun 2013 12:21:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/raspberry-pi-openvpn-android/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;span style=&#34;line-height: 1.5em;&#34;&gt;Myślę że szał na Raspberry Pi szybko nie minie a to z powodu niewielkiej ceny za mini komputer a po drugie rzeszy fanów i dużego wsparcia. Raspberry Pi OpenVPN Android w jednej całości to jest to czego sam używam i dlatego postanowiłem napisać poradnik jak skonfigurować OpenVPN na Raspberry Pi i podłączać się do niego smartfonem z Androidem.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jak zainstalować LogMeIn Hamachi na Ubuntu z GUI Haguichi i zagrać w Quake 2?</title>
      <link>https://techfreak.pl/jak-zainstalowac-logmein-hamachi-na-ubuntu-z-gui-haguichi/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Feb 2013 14:15:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/jak-zainstalowac-logmein-hamachi-na-ubuntu-z-gui-haguichi/</guid>
      <description>&lt;h4 id=&#34;span-stylefont-size-1em-line-height-19pxinstalacja-logmein-hamachispan&#34;&gt;&lt;span style=&#34;font-size: 1em; line-height: 19px;&#34;&gt;Instalacja LogMeIn hamachi&lt;/span&gt;&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;Hamachi nie jest już w pełni darmowe ale można pobrać wersje BETA które działają pod linuksem. Trzeba przenieść się na stronę &lt;a href=&#34;https://secure.logmein.com/US/labs/&#34;&gt;https://secure.logmein.com/US/labs/&lt;/a&gt; przejść do &lt;strong&gt;LogMeIn Hamachi for Linux (Beta) command line version&lt;/strong&gt; i kliknąć &lt;strong&gt;learn more.&lt;/strong&gt; Do pobrania będą trzy wersje 32bity, 64bity, ARM.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fotigate SSL VPN</title>
      <link>https://techfreak.pl/fotigate-ssl-vpn/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Jan 2013 22:15:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/fotigate-ssl-vpn/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Zdarza się że pracownicy będący poza biurem a muszą dostać się  do sieci LAN w pracy.  Możemy oczywiście zrobić na swoim ruterze przekierowanie portów ale transmisja ta nie jest szyfrowana, ponadto takie przekierowania są męczące/nieskalowalne i robimy sobie tylko problem. Możemy również zestawić tunel VPN dla takich pracowników.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wygrywanie obrazu/firmware przy pomocy atftp przykład OpenWrt</title>
      <link>https://techfreak.pl/wygrywanie-obrazufirmware-przy-pomocy-atftp-przyklad-opnwrt/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Dec 2012 23:10:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/wygrywanie-obrazufirmware-przy-pomocy-atftp-przyklad-opnwrt/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Jeżeli używasz X’ów to przed przystąpieniem do działań w konsoli zatrzymaj Network Managera&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Instalacja proxy na OpenWRT ( tinyproxy )</title>
      <link>https://techfreak.pl/instalacja-proxy-na-openwrt-tinyproxy/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Oct 2012 10:32:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/instalacja-proxy-na-openwrt-tinyproxy/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Jak zainstalować i skonfigurować proxy na OpenWrt ?&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>nmap przydatne polecenia</title>
      <link>https://techfreak.pl/nmap-przydatne-polecenia/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Oct 2012 09:47:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/nmap-przydatne-polecenia/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Jak korzystać z nmap, skanera sieciowego ?&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Przykłady użycia pakietu Expect</title>
      <link>https://techfreak.pl/przyklady-uzycia-pakietu-expect/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Oct 2012 11:49:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/przyklady-uzycia-pakietu-expect/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Jak używać programu Expect do interakcji z programami odpalanymi w terminalu ?&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Konfiguracja sieci dla routera cisco serii 800</title>
      <link>https://techfreak.pl/konfiguracja-sieci-dla-routera-cisco-serii-800/</link>
      <pubDate>Sat, 06 Oct 2012 10:13:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/konfiguracja-sieci-dla-routera-cisco-serii-800/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Jak skonfigurować podstawy w routerze Cisco ?&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Konfiguracja tunelu VPN site to site dla Cisco do urządzeń innych niż cisco</title>
      <link>https://techfreak.pl/konfiguracja-tunelu-vpn-site-to-site-dla-cisco-do-urzadzen-innych-niz-cisco/</link>
      <pubDate>Sat, 06 Oct 2012 08:56:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/konfiguracja-tunelu-vpn-site-to-site-dla-cisco-do-urzadzen-innych-niz-cisco/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Jak skonfigurować tunel VPN site 2 site na Cisco ?&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Konfiguracja routera cisco – ssh</title>
      <link>https://techfreak.pl/konfiguracja-routera-cisco-ssh/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Oct 2012 20:00:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/konfiguracja-routera-cisco-ssh/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Jak włączyć ssh na routerze Cisco ?&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Konfiguracja routera Cisco z adresem WAN z dhcp i adresami dla klientów z dhcp</title>
      <link>https://techfreak.pl/konfiguracja-routera-cisco-z-adresem-wan-z-dhcp-i-adresami-dla-klientow-z-dhcp/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Oct 2012 19:55:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/konfiguracja-routera-cisco-z-adresem-wan-z-dhcp-i-adresami-dla-klientow-z-dhcp/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Przykład jak skonfigurować router Cisco aby pobierał na interfejsie WAN adres IP z DHCP i rozdawał IP ze swojego DHCP.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Konfiguracja routera cisco – nat</title>
      <link>https://techfreak.pl/konfiguracja-routera-cisco-nat/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Oct 2012 19:50:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/konfiguracja-routera-cisco-nat/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Przykład trochę skomplikowanego użycia NAT w cisco . Ukrywanie sieci lokalnej z adresacją 192.168.1.0 pod siecią z adresacji 172.16.1.0 w przypadku łączenia się do konkretnego hosta np: 10.0.0.1. Przydatne przy połączeniach VPN.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>iperf – narzędzie do pomiaru przepustowości łącza, sieci</title>
      <link>https://techfreak.pl/iperf-narzedzie-do-pomiaru-przepustowosci-lacza-sieci/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Oct 2012 07:09:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/iperf-narzedzie-do-pomiaru-przepustowosci-lacza-sieci/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Jak zmierzyć przepustowość łącza na systemie linux ?&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jak skonfigurować serwer OpenVpn na Ubuntu i łączyć się z Androida 4 (ICS&#43;)</title>
      <link>https://techfreak.pl/jak-skonfigurowac-serwer-openvpn-na-ubuntu-i-laczyc-sie-z-androida-4-ics/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Oct 2012 06:35:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/jak-skonfigurowac-serwer-openvpn-na-ubuntu-i-laczyc-sie-z-androida-4-ics/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Opis instalacji serwera OpenVpn na Ubuntu i łączenie z Androida&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>OpenWrt – Serwer VPN na xl2tpd:</title>
      <link>https://techfreak.pl/openwrt-serwer-vpn-na-xl2tpd/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Jan 2012 09:38:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/openwrt-serwer-vpn-na-xl2tpd/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Jak zainstalować i skonfigurować serwer VPN na OpenWrt ?&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Server Openvpn na CentOS &#43; klient – telefon z systemem android</title>
      <link>https://techfreak.pl/server-openvpn-na-centos-klient-telefon-z-systemem-android/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Jan 2012 09:32:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/server-openvpn-na-centos-klient-telefon-z-systemem-android/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Jak skonfigurować serwer OpenVPN i Androida jako klienta ?&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ipsec/l2pt &#43; G1 HTC Dream czyli VPN na Androidzie.</title>
      <link>https://techfreak.pl/ipsecl2pt-g1-htc-dream-czyli-vpn-na-androidzie/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Jan 2012 09:28:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/ipsecl2pt-g1-htc-dream-czyli-vpn-na-androidzie/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Jak połączyć się z pierwszego telefonu z Androidem  do serwera VPN na Ipsec/l2tp ?&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IPsec VPN racoon site 2 site</title>
      <link>https://techfreak.pl/ipsec-vpn-racoon-site-2-site/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Jan 2012 09:07:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/ipsec-vpn-racoon-site-2-site/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Połączenie VPN site to site po między hostem z systemem linuks z pakietem Racoon (ipsec) a Checkpoint NGX R65 (ipsec).&lt;br&gt;
Poniższa konfiguracja racoon jest o tyle uniwersalna że może się łączyć z każdym innym urządzeniem obsługującym ipsec.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jak połączyć telefon nokia do serwera VPN Strongswan</title>
      <link>https://techfreak.pl/jak-polaczyc-telefon-nokia-do-serwera-vpn-strongswan/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Jan 2012 08:56:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/jak-polaczyc-telefon-nokia-do-serwera-vpn-strongswan/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Jak stworzyć tunel VPN z telefonu firmy Nokia do serwera VPN Strongswan?&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>l2tp linux client – połączenie do serwera xl2tpd</title>
      <link>https://techfreak.pl/l2tp-linux-client-polaczenie-do-serwera-xl2tpd/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Jan 2012 08:21:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/l2tp-linux-client-polaczenie-do-serwera-xl2tpd/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Jak skonfigurować klienta aby połączył się do serwera VPN xl2tpd ?&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jak skonfigurować serwer OpenVpn na CentOS i podłączyć androida z OpenVpn Settings</title>
      <link>https://techfreak.pl/jak-skonfigurowac-serwer-openvpn-na-centos-i-podlaczyc-androida-z-openvpn-settings/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Jan 2012 06:53:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/jak-skonfigurowac-serwer-openvpn-na-centos-i-podlaczyc-androida-z-openvpn-settings/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Jak skonfigurować serwer OpenVPN i Androida jako klienta ?&lt;span style=&#34;color: #ff0000;&#34;&gt;&lt;span style=&#34;text-decoration: line-through;&#34;&gt;&lt;br /&gt; &lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Konfiguracja tunelu VPN site to site na Checkpoint R65</title>
      <link>https://techfreak.pl/konfiguracja-tunelu-vpn-site-to-site-na-checkpoint-r65/</link>
      <pubDate>Fri, 14 Jan 2011 09:44:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/konfiguracja-tunelu-vpn-site-to-site-na-checkpoint-r65/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Przykład konfiguracji tunelu VPN site to site na platformie Check Point R65&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Budujemy własny firmware OpenWRT</title>
      <link>https://techfreak.pl/budujemy-wlasny-firmware-openwrt/</link>
      <pubDate>Fri, 14 Jan 2011 06:13:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/budujemy-wlasny-firmware-openwrt/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Jak zbudować własny firmware dla OpenWRT ?&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Instalacja ipsec/l2tp (strongswan4 &#43; xl2tpd) na OpenWRT działa z Androidem</title>
      <link>https://techfreak.pl/instalacja-ipsecl2tp-strongswan4-xl2tpd-na-openwrt-dziala-z-androidem/</link>
      <pubDate>Fri, 14 Jan 2011 06:09:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/instalacja-ipsecl2tp-strongswan4-xl2tpd-na-openwrt-dziala-z-androidem/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Jak postawić serwer IPsec/l2tp na OpenWrt ? Poniższa konfiguracja działa z Androidem&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>