<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>kamery on techfreak blog</title>
    <link>https://techfreak.pl/tags/kamery/</link>
    <description>Recent content in kamery on techfreak blog</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>Przemek</copyright>
    <lastBuildDate>Sat, 22 Jul 2017 18:02:21 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://techfreak.pl/tags/kamery/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Kamera FPV Foxeer Arrow V3</title>
      <link>https://techfreak.pl/kamera-fpv-foxeer-arrow-v3/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Jul 2017 18:02:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/kamera-fpv-foxeer-arrow-v3/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Dziś parę słów o kamerze do podglądu FPV Foxeer Arrow V3.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Naprawa kamerki HS1177</title>
      <link>https://techfreak.pl/naprawa-kamerki-hs1177/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Sep 2016 18:29:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/naprawa-kamerki-hs1177/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Latanie to nie tylko przyjemność ale też starty w sprzęcie ;) Dziś dwa słowa na temat naprawy kamerki HS1177.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Test kamery sportowej SJCAM SJ5000X</title>
      <link>https://techfreak.pl/test-kamery-sportowej-sjcam-sj5000x/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Sep 2016 14:00:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/test-kamery-sportowej-sjcam-sj5000x/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Dziś mam okazje kolejny raz testować kamerę ale bardziej z tych popularniejszych czyli &lt;a href=&#34;http://www.gearbest.com/action-cameras/pp_243426.html?lkid=10097480&#34;&gt;SJ5000X&lt;/a&gt; z WiFi od SJCAM.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Naprawa kamerki RunCam HD</title>
      <link>https://techfreak.pl/naprawa-kamerki-runcam-hd/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Sep 2016 10:24:44 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/naprawa-kamerki-runcam-hd/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Jak ostatnio obserwujecie &lt;a href=&#34;https://www.youtube.com/watch?v=X0UCpQZrc3s&#34;&gt;Youtube&lt;/a&gt; i stronę to możecie zobaczyć, że trochę ostatnio latam i testuje. Do tego wszystkiego są potrzebne kamery i wpadłem na pomysł aby kręcić więcej ujęć z testowanej kiedyś mini kamerki &lt;a href=&#34;http://techfreak.pl/mini-kamerka-runcam-hd/&#34;&gt;RunCam HD&lt;/a&gt;. Okazało się, że nie zawsze działa..&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wymiana baterii w kamerce Mobius</title>
      <link>https://techfreak.pl/wymiana-baterii-w-kamerce-mobius/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Oct 2015 11:28:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/wymiana-baterii-w-kamerce-mobius/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ponad rok temu pisałem o mini kamerce &lt;a href=&#34;http://techfreak.pl/mobius-mini-kamera-do-wszystkiego/&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;Mobius&lt;/a&gt; którą mam do dziś i sprawuje się bez zastrzeżeń. Może dlatego, że wylądowała ona w samochodzie jako kamera do rejestracji jazdy. Po tym jak pewien samochód prawie uderzył w mój postanowiłem zobaczyć nagranie z  mobiusa. Okazało się że mobius bardzo się nagrzewał.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Domowa kamera Eurometer EU-113S</title>
      <link>https://techfreak.pl/domowa-kamera-eurometer-eu-113s/</link>
      <pubDate>Tue, 08 Sep 2015 18:51:43 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/domowa-kamera-eurometer-eu-113s/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Posiadanie kamery IP w domu to dla mnie normalna sprawa od kiedy zacząłem robić pierwsze testy na bloga. Moja kamera Trendnet dalej wisi pod sufitem i pilnuje drzwi wejściowych i tym samym zapełnia mi skrzynkę pocztową fotkami. Dziś jestem po kolejnym już teście kamery IP i spodziewam się od nowych produktów prostoty konfiguracji i szybkiej obsługi z telefonu. Nowym urządzeniem z jakim miałem przyjemność pracować to kamera IP z WiFi Eurometer EU-113S.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>nettemp nowe funkcje</title>
      <link>https://techfreak.pl/nettemp-nowe-funkcje/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Apr 2015 11:32:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/nettemp-nowe-funkcje/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Hej, dziś parę słów na temat projektu nettemp. Oczywiście nie rozwija się on tak szybko jak bym chciał ale zawszę trochę do przodu. Obecnie nettemp dzieli się na dwie wersje master i beta. Master jest w miarę stabilną wersją jeszcze ze starymi wykresami na RRD. Natomiast nowa wersja bety zawiera parę nowych funkcji o których werto wspomnieć.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Inteligentny dom od D-Link</title>
      <link>https://techfreak.pl/inteligentny-dom-od-dlink/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Feb 2015 07:59:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/inteligentny-dom-od-dlink/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Od dawna zmierzam do tego aby kontrolować coraz większą liczbę urządzeń w domu. Zacząłem od kontroli temperatury i tak powstał nettemp – mój projekt kontroli temperatury i zdalnego sterowania urządzeniami. Posiadam kamery IP które wysyłają mi powiadomienia o aktywności. Mój inteligentny dom właśnie tak wygląda, nettemp i kamery. W innych domach taki system może wyglądać inaczej i składać się z bardzo zróżnicowanego sprzętu. Od zaawansowanego po amatorski, wszystko zależy ile na to poświęcimy czasu i pieniędzy. Technika idzie do przodu, elektronika staje się tańsza a wiedza dostępniejsza, co powoduje że znani producenci wprowadzają swoje rozwiązania. Dostałem na testy od Dlink zestaw z serii myDlink home z którego można stworzyć bardzo prosto, mały system inteligentnego domu. Nie trzeba się znać na niczym skomplikowanym, wystarczy podłączyć i uruchomić program w telefonie aby zacząć sterować urządzeniami lub stworzyć reguły działania. Zapraszam na mój test inteligentnego domu według Dlink.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ICA – W8100 – kamera IP dla zwiększenia bezpieczeństwa</title>
      <link>https://techfreak.pl/ica-w8100-kamera-ip-dla-zwiekszenia-bezpieczenstwa/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Feb 2015 18:01:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/ica-w8100-kamera-ip-dla-zwiekszenia-bezpieczenstwa/</guid>
      <description>&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;W czasach, których się doczekaliśmy, bardzo często sytuacja zmusza nas do zwiększenia ochrony naszych domów, mieszkać, czy nawet miejsc pracy. Nie wystarczy już porządny zamek w zbrojonych, grubych na 15 centymetrów drzwiach. Nasuwa się oczywista sprawa – założenie alarmu. Jednak mimo wszystko alarm nie pomoże nam wykryć sprawców, nie zobaczymy jak się poruszali, gdzie chodzili. Jeżeli nie zadziałamy zbyt szybko możemy stracić dorobek całego życia.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>[Foto wpis] Mini kamerka SJ4000</title>
      <link>https://techfreak.pl/foto-wpis-mini-kamerka-sj4000/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Sep 2014 20:05:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/foto-wpis-mini-kamerka-sj4000/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Hej, tym razem foto wpis na temat bardzo ciekawej i taniej kamerki z banggood &lt;a href=&#34;http://www.banggood.com/SJ4000-Waterproof-HD-1_5-Inch-Car-DVR-Camera-Sport-DV-Novatek-1080P-p-917037.html?p=9H0114137951201303E0&amp;#038;utm_campaign=techfreak&amp;#038;utm_content=chendongling&#34; target=&#34;_blank&#34;&gt;SJ4000&lt;/a&gt; którą miałem na parę chwil u siebie. Kamerkę można nabyć za około 83$ a jakość filmów jest porównywalna z GoPro i z &lt;a title=&#34;Mobius&#34; href=&#34;http://techfreak.pl/mobius-mini-kamera-do-wszystkiego/&#34; target=&#34;_blank&#34;&gt;mobiusem o którym pisałem jakiś czas temu&lt;/a&gt;. Przede wszystkim wyróżnia się tym że jest całkiem mała, posiada bogaty zestaw akcesoriów i wbudowany LCD, który służy do ustawień i podglądu.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt; &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Poniżej parę fotek i filmik z testów.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mobius mini kamera do wszystkiego</title>
      <link>https://techfreak.pl/mobius-mini-kamera-do-wszystkiego/</link>
      <pubDate>Thu, 24 Apr 2014 14:37:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/mobius-mini-kamera-do-wszystkiego/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Zaczęło się od YouTuba. Jak większość zajawek na które można zachorować po obejrzeniu ciekawych filmików. Po złożeniu pierwszego quadcoptera parę lat temu chorowałem długo na kamerkę GoPro której nie trzeba przedstawiać chyba nikomu. Niestety była i jest droga ale jest Pro fajna. Używają jej wszyscy, od wczasowiczów po modelarzy, sportowców.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jaka kamera ip do domu? Test Airlive DM-720</title>
      <link>https://techfreak.pl/jaka-kamera-ip-domu-test-airlive-dm-720/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Dec 2013 22:48:43 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/jaka-kamera-ip-domu-test-airlive-dm-720/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Po raz kolejny mam przyjemność testować kamerę IP od AirLive, model DM-720. Jest to megapikselowa kamera kopułkowa z diodami IR LED oraz filtrem ICR. Maksymalna rozdzielczość to 1280×720 pikseli. Diody LED oraz filtr IR-Cut pozwalają na wykorzystanie kamery nie tylko w dzień.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bublcam kamera 360º</title>
      <link>https://techfreak.pl/bublcam-kamera-360o/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Nov 2013 23:01:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/bublcam-kamera-360o/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Jak zawsze na kickstarter można znaleźć ciekawe startupy. Dziś znalazłem Bublcam, kamerę która jest ekstremalnie mała jak na swoje możliwości i jest w stanie nagrywać obraz ze wszystkich stron.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jaka kamera IP do domu? Może obrotowa?</title>
      <link>https://techfreak.pl/jaka-kamera-ip-do-domu-moze-obrotowa/</link>
      <pubDate>Sat, 17 Aug 2013 20:28:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/jaka-kamera-ip-do-domu-moze-obrotowa/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Przyznam, że kiedyś parę lat temu myślałem o obrotowej &lt;a title=&#34;Jaka kamera IP do domu?&#34; href=&#34;http://techfreak.pl/kamera-ip-do-domu-testy-kamery-ip-airlive-wn-200hd/&#34; target=&#34;_blank&#34;&gt;kamerze do domu&lt;/a&gt;. Funkcja chyba sama w sobie mi się podobała, jednak ciężko było mi się skusić na ten zakup. Interesowałem się kamerami Foscam i jej podróbkami za 300 zł na allegro, ale nigdy nie zdecydowałem się kupić kamery IP do domu. Dopiero jak przyszło mi testować kamery to przyznałem, że to fajna sprawa. Tylko czy kamera obrotowa w ogóle nadaje się do domu? Przed tym pytaniem właśnie stoję bo zostałem poproszony o testy kamery obrotowej &lt;strong&gt;TRENDnet TV-IP672W&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Test kamery FishEye AirLive FE-200CU</title>
      <link>https://techfreak.pl/test-kamery-fisheye-airlive-fe-200cu/</link>
      <pubDate>Tue, 28 May 2013 05:49:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/test-kamery-fisheye-airlive-fe-200cu/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Tym razem mogłem poczuć się jak operator z Big Borther. Dlaczego ? Bo trafiła do mnie kamera AirLive FE-200CU z soczewką FishEye (rybie oko) z kątem obserwacji równym 360 stopni. Przyznam się, że trafiła do mnie ona bo chciałem zobaczyć jak ta kamera spisuje się w obserwacji serwerowni ale plany się zmieniły i kamera została u mnie w domu na dłuższy czas. I własnie dlatego postanowiłem zrobić mały test.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Test kamery TRENDnet TV-IP572PI</title>
      <link>https://techfreak.pl/test-kamery-trendnet-tv-ip572pi/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Apr 2013 15:44:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/test-kamery-trendnet-tv-ip572pi/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Kolejny raz trafia do mnie na testy kamera IP. Tym razem TRENDnet TV-IP572PI, pewnie myślicie sobie „ciągle testuje te kamery pewnie w domu ma BigBoothera, zbok!”. W domu nie mam zamontowanej ani jednej kamery ale zobaczymy jak będzie po tym teście bo kamera zapowiada się całkiem fajnie.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Test kamery HD wing Camera 30fps od Hobby King</title>
      <link>https://techfreak.pl/test-kamery-hd-wing-camera-30fps-od-hobby-king/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Mar 2013 14:36:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/test-kamery-hd-wing-camera-30fps-od-hobby-king/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Chciałbym wam przedstawić kolejny test mini kamerki, tym razem jest to kamera HD Wing Camera za 35 dolców z Hobby King.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Test mini kamery Turnigy KeyChain</title>
      <link>https://techfreak.pl/test-mini-kamery-turnigy-keychain/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Mar 2013 08:56:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/test-mini-kamery-turnigy-keychain/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://techfreak.pl/wp-content/uploads/2013/03/DSC_9705_642_362.jpg&#34;&gt;&lt;img class=&#34;aligncenter size-full wp-image-2303&#34; alt=&#34;DSC_9705_642_362&#34; src=&#34;http://techfreak.pl/wp-content/uploads/2013/03/DSC_9705_642_362.jpg&#34; width=&#34;546&#34; height=&#34;362&#34; /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Tym razem trafiła do mnie na testy mini kamera pod tytułem &lt;strong&gt;Turnigy KeyChain Camera&lt;/strong&gt; z &lt;a href=&#34;http://hobbyking.com/hobbyking/store/uh_viewItem.asp?idProduct=13447&#34; target=&#34;_blank&#34;&gt;HobbyKing&lt;/a&gt;. Jest to mała i przede wszystkim tania kamera o rozdzielczości &lt;strong&gt;640×480&lt;/strong&gt;. Zakupić ją można za nie całe 8 dolców co sprawia że jest godna uwagi ale i nie tylko ze względu na cenę a na &lt;strong&gt;30fps&lt;/strong&gt; które wydaje się wyciągać.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Co sie dzieje w nocy? czyli test kamery IP AirLive CU-720PIR</title>
      <link>https://techfreak.pl/co-sie-dzieje-w-nocy-czyli-test-kamery-ip-airlive-cu-720pir/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Mar 2013 09:30:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/co-sie-dzieje-w-nocy-czyli-test-kamery-ip-airlive-cu-720pir/</guid>
      <description>&lt;p&gt;W poprzednim teście kamery IP &lt;a href=&#34;http://techfreak.pl/kamera-ip-do-domu-testy-kamery-ip-airlive-wn-200hd/&#34; target=&#34;_blank&#34;&gt;AirLive WN-200HD&lt;/a&gt; narzekałem że kamera nie ma trybu nocnego. Moje narzekania zostały wysłuchane i dostałem na testy nowy model kamery AirLive CU-720PIR z trybem nocnym. I w tym teście skupię się właśnie na trybie nocnym.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kamera IP do domu ? Testy kamery IP AirLive WN-200HD</title>
      <link>https://techfreak.pl/kamera-ip-do-domu-testy-kamery-ip-airlive-wn-200hd/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Feb 2013 08:01:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/kamera-ip-do-domu-testy-kamery-ip-airlive-wn-200hd/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Monitorowanie domu, mieszkania to coraz częstszy temat o którym się słyszy, czyta i myśli. Urządzeń monitorujących mieszkania lub biura pojawia się coraz więcej co ułatwia lub utrudnia wybór odpowiedniego sprzętu. Od długiego czasu zastanawiam się czy i jaką kamerę wybrać do mieszkania. Mieszkam na parterze więc zawsze istnieje ryzyko że pod moją nie obecność coś się może wydarzyć, nie mówię tu o konkretnie włamaniu bo nie posiadam pieniędzy w skarpecie a żona się śmieje że ukraść to nam pralkę mogą ;)&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
