<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>power bank on techfreak blog</title>
    <link>https://techfreak.pl/tags/power-bank/</link>
    <description>Recent content in power bank on techfreak blog</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>Przemek</copyright>
    <lastBuildDate>Fri, 31 Jul 2015 19:14:23 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://techfreak.pl/tags/power-bank/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Power bank PB36 10000 mAh</title>
      <link>https://techfreak.pl/power-bank-pb36-10000-mah/</link>
      <pubDate>Fri, 31 Jul 2015 19:14:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/power-bank-pb36-10000-mah/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Nie umiemy żyć bez prądu. Aby naładować telefon gdy jesteśmy w ruchu używamy power banków, które coraz bardziej stają się obowiązkowym gadżetem. Załóżmy taką sytuację, że ktoś idzie na daleki spacer siada sobie na łączce. Słonce świeci, pełny relaks, cisza, spokój. W ręku dopiero co wyciągnięty pięciocalowy smartfon, zasięg LTE. Po 30 sekundach całą pozytywną aurę psuje dźwięk powiadomienia „zostało 3% baterii” ;) Wtedy kto ma, wyciąga power banka! Tym razem ja wyciągam powerbank o pojemności 10 000mAh. Model Green Cell Power Bank PB36 podesłany przez sklep &lt;a href=&#34;http://www.swiatbaterii.pl/&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;swiatbaterii.pl&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Power bank 10000mAh</title>
      <link>https://techfreak.pl/power-bank-10000mah/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Dec 2014 06:06:46 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/power-bank-10000mah/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Jakiś czas temu pisałem o &lt;a href=&#34;http://techfreak.pl/tani-power-bank-pojemnosci-2600mah-test/&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;tanim power banku 2600mAh&lt;/a&gt; który świetnie nadaje się na podładowanie telefonu do ok 80%. Dziś przyszła pora na coś większego. Power bank o pojemności 10000mAh który podładuje telefon na pewno więcej niż raz. Skąd ten test? Miałem jakiś czas temu urodziny i jako prezent dostałem, a że do testów podchodzę teraz trochę inaczej i robię je użytkując przedmiot więcej niż tydzień na spidzie to mogę na spokojnie podzielić się z wami wrażeniami.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tani power bank o pojemności 2600mAh – test</title>
      <link>https://techfreak.pl/tani-power-bank-pojemnosci-2600mah-test/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Aug 2014 14:08:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/tani-power-bank-pojemnosci-2600mah-test/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Jakieś trzy miesiące temu w zasadzie jak nie cztery zamówiłem na banggood tani bo za 5$ &lt;a href=&#34;http://www.banggood.com/2600mAh-Portable-Mobile-Power-Bank-For-Samsung-Galaxy-S4-I9500-p-74819.html&#34; target=&#34;_blank&#34;&gt;power bank&lt;/a&gt; o pojemności 2600mAh. Dopiero doszedł wiec postanowiłem trochę go potestować. Nie często zdarza się aby aż tak długo czekać na jakiś przedmiot z BG. Bo zazwyczaj trwa to do 2 tygodni. Pewnie po prostu nie mieli w magazynie.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
