<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Akcesoria GSM on techfreak blog</title>
    <link>https://techfreak.pl/tags/akcesoria-gsm/</link>
    <description>Recent content in Akcesoria GSM on techfreak blog</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>Przemek</copyright>
    <lastBuildDate>Fri, 08 Jan 2016 16:14:24 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://techfreak.pl/tags/akcesoria-gsm/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>TrackR mini lokalizator</title>
      <link>https://techfreak.pl/trackr-mini-lokalizator/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Jan 2016 16:14:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/trackr-mini-lokalizator/</guid>
      <description>&lt;p&gt;TrackR bavo to kolejny mini lokalizator bluetooth który mam przyjemność testować. O poprzednim może przeczytać &lt;a href=&#34;http://techfreak.pl/jak-znalezc-kotka-lokalizator-bluetooth-protag/&#34;&gt;tu&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jak znaleźć kotka? Lokalizator bluetooth PROTAG</title>
      <link>https://techfreak.pl/jak-znalezc-kotka-lokalizator-bluetooth-protag/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Oct 2015 14:38:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/jak-znalezc-kotka-lokalizator-bluetooth-protag/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Odkąd mam &lt;a href=&#34;http://techfreak.pl/lg-g-watch-r-recenzja/&#34; target=&#34;_blank&#34;&gt;smart zegarek&lt;/a&gt; to łatwo znajduje zagubiony telefon, ponieważ oba urządzenia są sparowane ze sobą poprzez bluetooth i w każdej chwili mogę wywołać alarm. Natomiast najczęściej szukam portfela lub kluczy do samochodu, żona często zabiera te rzeczy i chowa wszędzie po kurtkach i torebkach. Jest sposób aby zapobiec nerwowym chwilom :) przy szukaniu zachomikowanych rzeczy. Wystarczy zakupić mini urządzenie PROTAG podłączyć do kluczy a w razie chęci znalezienia włączyć alarm w telefonie.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kupiłem szkło na smart zegarka</title>
      <link>https://techfreak.pl/kupilem-szklo-na-smart-zegarka/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Jul 2015 16:30:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/kupilem-szklo-na-smart-zegarka/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Dziś się pochwalę wam że, zakupiłem super szkło na &lt;a href=&#34;http://techfreak.pl/lg-g-watch-r-recenzja/&#34; target=&#34;_blank&#34;&gt;mój zegarek&lt;/a&gt;. Po wpisie na temat szkiełka ochronnego na  &lt;a href=&#34;http://techfreak.pl/szklo-i-pancerne-etui-na-lg-nexus/&#34; target=&#34;_blank&#34;&gt;nexusa 4&lt;/a&gt;, pomyślałem że, zakupie też jakąś ochronę na zegarek. Na alledrogo było oczywiście całkiem drogo. Więc skierowałem się na ebay. Tam zawsze jest tanio ale długo się czeka. Coś za coś.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Moj test Selfie Stick BlitzWolf</title>
      <link>https://techfreak.pl/moj-test-selfie-stick-blitzwolf/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Jul 2015 06:34:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/moj-test-selfie-stick-blitzwolf/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Jakiś czas temu dostałem info, że banggood podeśle mi jakiegoś smart zegarka na testy. Ucieszyłem się wtedy i pomyślałem, że porównam go z moim &lt;a href=&#34;http://techfreak.pl/lg-g-watch-r-recenzja/&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;LG&lt;/a&gt;. W końcu dostałem info z automatu wysyłkowego, że leci do mnie całkiem nowiutki piękny, super ultra, fajny, Selfie Stick!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Szkło i pancerne etui na LG nexus</title>
      <link>https://techfreak.pl/szklo-i-pancerne-etui-na-lg-nexus/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Jun 2015 20:52:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/szklo-i-pancerne-etui-na-lg-nexus/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Od jakiegoś dłuższego czasu zamiast zwykłej folii ochronnej na telefon można zakupić szkło hartowane. Ja jeszcze mam zwykłą folię na swoim nexusie i jest ona niestety w fatalnym stanie. Zawsze do telefonu kupuje folie i gumowe etui s-line bo wiem, że to jest podstawa. Prędzej czy później telefon albo spadnie albo się porysuje, choć nie wiem jak będę o niego dbał. Z jednej strony to jest tylko narzędzie i nie ma co się za bardzo rozczulać. Fascynacja i opieka nad sprzętami zawsze przechodzi po jakimś czasie. Dlatego warto zadbać od początku o dobrą ochronę. Dostałem na testy szkło na nexus 4 i etui Armor na nexus 5. Co idealnie się wkomponowało w posiadane przeze mnie telefony.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>