<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>lg g watch r on techfreak blog</title>
    <link>https://techfreak.pl/tags/lg-g-watch-r/</link>
    <description>Recent content in lg g watch r on techfreak blog</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>Przemek</copyright>
    <lastBuildDate>Tue, 14 Jul 2015 16:30:03 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://techfreak.pl/tags/lg-g-watch-r/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Kupiłem szkło na smart zegarka</title>
      <link>https://techfreak.pl/kupilem-szklo-na-smart-zegarka/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Jul 2015 16:30:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/kupilem-szklo-na-smart-zegarka/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Dziś się pochwalę wam że, zakupiłem super szkło na &lt;a href=&#34;http://techfreak.pl/lg-g-watch-r-recenzja/&#34; target=&#34;_blank&#34;&gt;mój zegarek&lt;/a&gt;. Po wpisie na temat szkiełka ochronnego na  &lt;a href=&#34;http://techfreak.pl/szklo-i-pancerne-etui-na-lg-nexus/&#34; target=&#34;_blank&#34;&gt;nexusa 4&lt;/a&gt;, pomyślałem że, zakupie też jakąś ochronę na zegarek. Na alledrogo było oczywiście całkiem drogo. Więc skierowałem się na ebay. Tam zawsze jest tanio ale długo się czeka. Coś za coś.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lg G watch R jak uruchomić WiFi</title>
      <link>https://techfreak.pl/lg-g-watch-r-jak-uruchomic-wifi/</link>
      <pubDate>Sun, 31 May 2015 19:43:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/lg-g-watch-r-jak-uruchomic-wifi/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ostatni update do &lt;a href=&#34;http://techfreak.pl/lg-g-watch-r-android-5-1-1-ota/&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;Android Wear 5.1.1&lt;/a&gt; nie przyniósł obsługi WiFi w LG g watch R. Jednak nie trzeba było długo czekać, aż XDA się weźmie za tą sprawę i uruchomi obsługę bezprzewodowych sieci na zegarku. Poniżej pokażę jak łatwo uruchomiłem WiFi na swoim GWR.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>LG G watch R Android 5.1.1 OTA</title>
      <link>https://techfreak.pl/lg-g-watch-r-android-5-1-1-ota/</link>
      <pubDate>Wed, 20 May 2015 14:29:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/lg-g-watch-r-android-5-1-1-ota/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Na pewno posiadacze Lg G watch R czekają na update (OTA) do Android 5.1.1 i są ciekawi czy zostanie włączona obsługa wifi. Spekulacji było dużo, okazało się że sam układ wifi jest zintegrowany w płycie głównej i antenę dzieli z modułem Bluetooth. Ale niestety update dla Androida 5.1.1 nie włącza tak upragnionej funkcji przez wielu użytkowników. Kto nie chce czekać na OTA już teraz może sobie wgrać najnowszy update do 5.1.1. Linki poniżej.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>LG G watch R hack &amp; mods</title>
      <link>https://techfreak.pl/lg-g-watch-r-hack-mods/</link>
      <pubDate>Sat, 31 Jan 2015 21:06:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/lg-g-watch-r-hack-mods/</guid>
      <description>&lt;p&gt;No to długo nie wytrzymałem i zmieniłem kernel w moim LG G watch R. Minęło zaledwie 20 dni od &lt;a href=&#34;http://techfreak.pl/lg-g-watch-r-recenzja/&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;mojej recenzji smart watcha&lt;/a&gt; a ja już wgrywam zmodyfikowane jądra. A to wszystko dlatego aby dłużej trzymał na baterii.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>LG G watch R recenzja</title>
      <link>https://techfreak.pl/lg-g-watch-r-recenzja/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Jan 2015 13:09:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/lg-g-watch-r-recenzja/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Co to Smartwatch? „Taki inteligentny zegarek, połączony z telefonem ale nie wiem po co byłby mi potrzebny i w sumie nie wiem jak działa.” „Taki bajer, może dla sportowców przydatne.” „Mam komórkę.” „Wole zwykły zegarek, bo nie trzeba ładować codziennie.”, „Nie, gadanie przez zegarek to przesada.”&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>