<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>szklo on techfreak blog</title>
    <link>https://techfreak.pl/tags/szklo/</link>
    <description>Recent content in szklo on techfreak blog</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>Przemek</copyright>
    <lastBuildDate>Tue, 14 Jul 2015 16:30:03 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://techfreak.pl/tags/szklo/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Kupiłem szkło na smart zegarka</title>
      <link>https://techfreak.pl/kupilem-szklo-na-smart-zegarka/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Jul 2015 16:30:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/kupilem-szklo-na-smart-zegarka/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Dziś się pochwalę wam że, zakupiłem super szkło na &lt;a href=&#34;http://techfreak.pl/lg-g-watch-r-recenzja/&#34; target=&#34;_blank&#34;&gt;mój zegarek&lt;/a&gt;. Po wpisie na temat szkiełka ochronnego na  &lt;a href=&#34;http://techfreak.pl/szklo-i-pancerne-etui-na-lg-nexus/&#34; target=&#34;_blank&#34;&gt;nexusa 4&lt;/a&gt;, pomyślałem że, zakupie też jakąś ochronę na zegarek. Na alledrogo było oczywiście całkiem drogo. Więc skierowałem się na ebay. Tam zawsze jest tanio ale długo się czeka. Coś za coś.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Szkło i pancerne etui na LG nexus</title>
      <link>https://techfreak.pl/szklo-i-pancerne-etui-na-lg-nexus/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Jun 2015 20:52:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/szklo-i-pancerne-etui-na-lg-nexus/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Od jakiegoś dłuższego czasu zamiast zwykłej folii ochronnej na telefon można zakupić szkło hartowane. Ja jeszcze mam zwykłą folię na swoim nexusie i jest ona niestety w fatalnym stanie. Zawsze do telefonu kupuje folie i gumowe etui s-line bo wiem, że to jest podstawa. Prędzej czy później telefon albo spadnie albo się porysuje, choć nie wiem jak będę o niego dbał. Z jednej strony to jest tylko narzędzie i nie ma co się za bardzo rozczulać. Fascynacja i opieka nad sprzętami zawsze przechodzi po jakimś czasie. Dlatego warto zadbać od początku o dobrą ochronę. Dostałem na testy szkło na nexus 4 i etui Armor na nexus 5. Co idealnie się wkomponowało w posiadane przeze mnie telefony.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>