<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>gdynia on techfreak blog</title>
    <link>https://techfreak.pl/tags/gdynia/</link>
    <description>Recent content in gdynia on techfreak blog</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>Przemek</copyright>
    <lastBuildDate>Thu, 17 Dec 2015 15:30:34 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://techfreak.pl/tags/gdynia/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Gdynia Game Festival 2015</title>
      <link>https://techfreak.pl/gdynia-game-festival-2015/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Dec 2015 15:30:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/gdynia-game-festival-2015/</guid>
      <description>&lt;p&gt;W miniony weekend miałem przyjemność prezentować mój projekt &lt;a href=&#34;http://nettemp.pl&#34; target=&#34;_blank&#34;&gt;nettemp&lt;/a&gt; i &lt;a href=&#34;http://techfreak.pl/lisam-ls-180-czyli-qav-180/&#34; target=&#34;_blank&#34;&gt;drona&lt;/a&gt; na Gdynia Game Festval który odbył się w PPTN. Poniżej mała fotorelacja.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ELEKTROkooperacje w Gdyni</title>
      <link>https://techfreak.pl/elektrokooperacje-w-gdyni/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Feb 2015 07:42:44 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/elektrokooperacje-w-gdyni/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Dwa tygodnie temu w walentynki odbyło się pierwsze spotkanie grupy techfreak’ów, a dokładnie Spotkanie Fre3make Zone pod nazwą „ELEKTROkooperacje”. To grupa stworzona  przez kreatywne osoby, które łączy fascynacja ogólno pojętym tworzeniem z ciekawymi pomysłami na projekty. Następne spotkanie odbędzie się w najbliższą sobotę (28.02.2015) o godzinie 15 w Budynku Biurowo-Laboratoryjnym Pomorskiego ParkuNaukowo-Technologicznego, w Gdyni.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Forum druku 3D i CNC DIY – Gdynia. Parę fotek po</title>
      <link>https://techfreak.pl/forum-druku-3d-cnc-diy-gdynia-pare-fotek-po/</link>
      <pubDate>Sun, 20 Oct 2013 06:57:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://techfreak.pl/forum-druku-3d-cnc-diy-gdynia-pare-fotek-po/</guid>
      <description>Wczoraj odbyło się forum druku 3D i CNC w Gdyni na którym miałem przyjemność być i zobaczyć na żywo parę konstrukcji. Tym razem nie zabrałem swojej maszyny ale po ilości osób odwiedzających forum nie zapowiada się aby była to ostatnia szansa. Na jednym z pierwszych stołów znajdował się MendelMax 1.5 użytkownika Imrahil (pozdrawiam). Po dokładnym przyjrzeniu się konstrukcji nie pozostaje mi nic innego jak zamienić parę moich plastików na inne „lepsze”.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>